\chapter{Dokumente}

\section{Reihenfolge der Dokumente}
Die Reihenfolge der Befragungen sind:
\begin{enumerate}
%\item Befragung zum Ist-Zustand
\item Befragung der Beratenden
\item Befragung zur Besucherzufriedenheit
\end{enumerate}

Danach folgt die Liste der Empfehlungen.

%\includepdf[pages=-, pagecommand={\thispagestyle{headings}}, width=\textwidth, height=\textheight]{Ausarbeitungen/FragebogenKBS.pdf}

\includepdf[pages=-, pagecommand={\thispagestyle{headings}}, width=\textwidth, height=\textheight]{Ausarbeitungen/Mitarbeiterbefragung.pdf}

\includepdf[pages=-, pagecommand={\thispagestyle{headings}}, width=\textwidth, height=\textheight]{Ausarbeitungen/Besucherzufriedenheit.pdf}


\includepdf[pages=-, pagecommand={\thispagestyle{headings}}, width=\textwidth, height=\textheight]{Ausarbeitungen/Empfehlungen.pdf}